哇屌你我的港女老婆Caca大波左好撚多！

係咪比losingb插得多呀caca

好撚老

屌你老母收聲啦

老到

4張野仲留呢d髮型扮後生

今次撐Caca了
走啦Cuson！

四廿歲係到扮可愛

條腰粗撚到呢

我請你 唔 好 再

死開啦 樣閪衰

新年都要俾人屌

好撚樣衰

瘦版C煙

相信咳神會跌舊屎執舊金
30幾扮後生都要講天份
而呢個老女人真係趁早摺埋會對佢自己好d

遮住個樣仲以為係麥玲玲

麥玲玲大波d

有左bb會大左

谷奶？

你知唔知你講咩

CACA同佢老母差唔多年紀，但個樣老過佢阿麻

屌

呢個樣
不了

一露齒就

大波點都照殺

一個字 師奶

鄧佢老母慘，生個咁嘅仔搞到新年比人屌

時下啲小學生中文都未學好就上連登

屌其實都唔瘦得幾多

下？caca?

狗也不屌

Yes

比失敗星揸得多

推

爆

臭

西

Rose ma老左個樣

你屌埋我個份

其實佢以前瘦果陣幾索
但肥左個樣好似細左好多年咁
而家直接劣化。。。。。

不嬲覺得佢又肥又樣衰，啲牙核突到 ,幾廿歲人仲扮可愛

從來唔覺佢靚
唔明點解有人吹奏佢

雞

真係有人吹奏㗎？定係佢自己覺得自己靚咋

好肥，好老，眼袋大到跌落地咁滯

波幾大都不屌

老肥閪

臭雞

阿嬸

肥撚到

佢喱條裙著咗幾多日
之前巴打啲圖好似都係喱件

Stop making stupid people famous

仲殘左好多添

淫婦新年願望係一家平安同金正恩話希望世界和平有咩分別

我早兩日見到你老母兩塊陰唇係深水埔比十幾條黑鬼屌完左邊果塊屌右邊果塊喎

又真係同佢右邊個橙一樣size。

好心賺咁多錢就去整下個眼袋同法令紋
仲有佢棚亂曬嘅牙真係好醜樣

呀嬸咁

你個名

阿婆様

好醜樣

其實佢到底幾多歲
好老
成日扮後生
睇到好尷尬

李私煙

好明顯係肥左

真係好撚野，仲有心情過年

好左咳神走得快

中出到有咗谷奶???

唔係話生唔到仔咩？

同一件衫，十二月
鄧件衫慘 比臭西賺到咁大

老

又老又醜，星仔d口味真係

人地專搞人妻/人地女朋友架

PS改圖技術了得，豬扒都變女神

已經p到打哂白光都救唔返，唔p應該成隻千年妖女咁

成個上原亞衣咁既樣

cuson不嬲鐘意上原亞衣

好撚樣衰巢皮老閪

上完阿姨

都唔屌

10年前仲係飛機場
佢係咪再度發育?

肥左又大左

Ig又有新相

又合理化自己偷食行為

明明吹奏得最勁係cuson

掉那「星」, 件衫2016年已經著緊
係件衫縮水定佢再發育

個樣順眼咁多
呢10年周圍扑野chur到又老又殘

中年發福

咁撚樣衰

真係唔知邊個飛邊個

好肥 好明顯閉緊氣收腹

收皮啦臭g